各位cityu嘅巴絲同我入黎

屌你已經有幾間大專宣佈3月初先開學
然而shitty依然係唔理我地嘅聲音
dllm再係咁2月中我地只會同班支那狗攬抄

我依家號召嗰位巴絲一齊搞尻shitty官網

其實就好撚簡單
上網down 個叫loic (low orbit ion cannon)嘅program然後set cityu官網做target, 之後個program就會自動攻擊個target, 跟住shitty官網就會爆ping玩撚完

不過個問題係本身shitty個server都幾勁下
所以要多人一齊搞尻佢個網先得

我地唔可以再忍受郭位一直潛水睇住我地死,自己就瀨住支共屎忽打飛機

唔該入po嘅幫我推上去

自推

1

2

3

4

5

6